皇室堡除左德仔仲有咩代表性人物？

湖南佬

佢老豆

除左呢批人 仲有冇其他人

攝影師

坑口明德以前成日有個痴線佬
戴黑帽拎住盤花係商場走黎走去
有冇人記得

狐仙

未見過 宜家仲有冇

德仔老豆

呀雄

王室堡入面有間反？城，入面成日有個中佬...

酒樓侍應

好多年前聽到有兩個實q話想女女女花店條女仲搶佢錢再去叫雞, 不過果晚之後佢地成team人幾乎離奇失踪哂, 唔知係咪工作表現太差俾人炒魷魚

臭既豆腐

阿生
篤痰係咪你吐架

許正陽